export const questions = [
  {
    question: "Apa yang akan ditampilkan oleh console.log(typeof null)?",
    options: {
      a: "object",
      b: "null",
      c: "undefined",
      d: "number",
    },
    answer: "a",
  },
  {
    question: "Apa hasil dari 2 + '2' di JavaScript?",
    options: {
      a: "4",
      b: "'22'",
      c: "22",
      d: "NaN",
    },
    answer: "b",
  },
  {
    question: "Apa yang dilakukan fungsi `parseInt`?",
    options: {
      a: "Mengubah string menjadi angka",
      b: "Mengubah angka menjadi string",
      c: "Menghitung panjang string",
      d: "Menghapus karakter non-angka dari string",
    },
    answer: "a",
  },
  {
    question: "Apa itu hoisting dalam JavaScript?",
    options: {
      a: "Proses menghapus variabel",
      b: "Proses memindahkan deklarasi variabel ke atas",
      c: "Proses membuat objek baru",
      d: "Proses menggabungkan fungsi",
    },
    answer: "b",
  },
  {
    question:
      "Manakah dari berikut ini yang bukan merupakan tipe data primitif di JavaScript?",
    options: {
      a: "String",
      b: "Boolean",
      c: "Object",
      d: "Number",
    },
    answer: "c",
  },
  {
    question: "Apa fungsi dari `Array.prototype.map()`?",
    options: {
      a: "Mengubah setiap elemen array dan mengembalikan array baru",
      b: "Menyaring elemen array",
      c: "Mengurutkan array",
      d: "Menghitung jumlah elemen array",
    },
    answer: "a",
  },
  {
    question:
      "Bagaimana cara mendeklarasikan variabel yang hanya bisa dibaca di JavaScript?",
    options: {
      a: "const",
      b: "let",
      c: "var",
      d: "static",
    },
    answer: "a",
  },
  {
    question: "Apa hasil dari [1, 2] === [1, 2]?",
    options: {
      a: "true",
      b: "false",
      c: "undefined",
      d: "NaN",
    },
    answer: "b",
  },
  {
    question:
      "Apa yang terjadi jika kita mencoba mengakses properti dari `undefined`?",
    options: {
      a: "Akan mengembalikan null",
      b: "Akan mengembalikan undefined",
      c: "Akan menimbulkan TypeError",
      d: "Akan mengembalikan 0",
    },
    answer: "c",
  },
  {
    question: "Apa yang dimaksud dengan event bubbling?",
    options: {
      a: "Event mengalir dari elemen yang lebih dalam ke elemen yang lebih luar",
      b: "Event mengalir dari elemen yang lebih luar ke elemen yang lebih dalam",
      c: "Event hanya terjadi pada elemen yang dipilih",
      d: "Event tidak dapat ditangani",
    },
    answer: "a",
  },
];
